屋企突然好多識飛既野（有圖）

呢排小弟屋企好多呢隻野
電蚊拍拍左幾日都好似仲有好多咁
有冇ching知道係咩黎
點先可以消滅曬佢地

Rip

蜜蜂仔？

隱翅蟲？

唔係掛
姐係我屋企有個蜂巢

啱啱google左
冇咁長條型應該唔係

去check 吓冷氣機 outdoor unit 睇吓有冇蜂巢啦

Lm